跪求大家咪再集體換白衫

家住大家星期六日行街撚狗熱門地區
經常行完街返上樓
望住樓下大家一堆黑衫變一堆白衫
橫掂都換 跪求你地不如換下其他雜色啦

長期帶住件i love hk tee